（極重要！！！）長期抗爭要買定糧食

你唔係旨意你罷工
人地唔罷工
俾你入去買嘢食呀？

push

推